（認真無得揀）p記8mb寬頻求救/心得

上網search左好多個網伏到喊
1. $298一個月實際6-7mb下載1mb上載
2.一個月點都會斷1/2次線
3.睇片（1部機）1080p都要load，（2部機）會斷/降480p，如加上電話咪....
4. 打機有啲講唔大影響睇ping，但有啲就話唔洗再諗打機。
咁係咪steam下載隻game會仆得街

跟住就見好多人推--4g sim-card router
好處-相對快好多平均上下載有50-100mb
但係呢
壞處-睇區同睇咩台，有啲訊號差會好唔穩定
特別係夜晚個陣
無限plan 5gb後限速（睇幾套劇就仆街）
有啲話限速都快過個寬頻，但我而家3無限爆左
（多人）youtube 連load都唔得喎

結論
用過p記會轉用sim card router
但有部分人用完覺得好唔穩定又轉返用p記
有無爸打分享下
寧願比p記撚狗咁撚硬食，定係試下博sim card router？

利申：得返2個月 $178 bb1000命 唉